入市投資

有冇師兄都密切留意緊個市況，準備入市

仲諗緊買屋苑博升值 （ 睇三年）

定舊樓劏房長遠收租 （ 睇八至十年 )

留意緊
其實好唔想係香港置業
但係要結婚........好矛盾

租

自住我贊成買，起碼而家都叫回左少少

有冇租過屋
乜撚都唔比做

租左好多年

你想做d乜？

劏房